醫生係無撚用！！！

除非你要做開刀手術，唔係醫生基本上係接近0用途

醫生嘅作用係張假紙

有無人認同

開下藥囉，醫生咪又係指意其他部門幫手，lab呀，x-ray 呀。

照你咁講 律師咪仲冇用

某程度上黎講係
應該要民調判決，咁先係最公平，因為法律係大眾所決定
你睇香港班狗官

但效率會超低

啱呀，個d咩普通科醫生真係可以講話無料度
我自己睇書都識醫喇

樓主係唔係漏左”大陸”呢兩個字
應該係”大陸醫生”

大陸醫生最有用
幫手減少人口
大陸人口太多了，要減一減

律師係真係冇用，佢做既野只係重覆性工作好易被取代，依家已經有ai可以識得自己睇法律文件，律師真係可以等收皮

重點係ai係根據條件去做
公平性好足夠
當然喇，你要睇係邊個負責寫program
港共政府就....

你做完d檢查邊個去做interpretation？

民調判決咪死火囉，俾班弱智連登仔玩爛

樓主家人有事就自己嚟啦，唔洗開刀都唔好去睇醫生啦
祝長命百歲

識唔識睇中文字

唔覺
最冇用浪費錢既職業係社工同救生員

唔會退休嘅？

連登：我唔准你都唔可以！總之就係犯法！

行政長官都係架

係一個唔尊重法律既地方學人講法律
黎緊失業果班咪就係班律師

一班走難人落到嚟，點會有公民意識